［元旦前都未派龜］科大討論區（12）光復香港，時代革命

光復香港
時代革命

又搶

留名

一科grade都未出

lm

差一科出晒

又派多咗一科grade

無人搶咪我搶囉

+1

唔係30號一定要出哂？

Lm

5g

有冇ching試過apply同自己唔同major嘅urop？

thx

只要同prof傾掂佢approve就ok

Comp2011個passing score係點計，會唔會除返個總分先再乘個ratio？定係直接拎個分乘ratio?

試過啲prof改唔切final
出PP 頂住先
之後winter sem中間先出

依家可以出 I for incomplete然後拖到下個sem開始前

咁都得

.

唔係，mech例牌元旦後出

真 啱啱3310先出左final part 1嘅分

part2 都出埋啦唔係咩？

genetics 出龜了

3730總算出grade

地獄course

Btw 原來今年lifs final year project 唔係出pp

其實唔算太地獄相比其他lifs course 唔洗背書都唔錯

其實大部分 lifs course 都唔算太多嘢背

今年king chow 好似冇教？ 有佢先係地獄

咁耐都未出龜5科出得2科，ico ko仲要最早都未有

3730 出咗grade
想知final考成點

睇space好似唔會出

係呀，Eugene 接手埋佢嗰part

理得佢
靚🐢已袋

最弊以前有個term 試過1.8

Goop 到而家仲屌緊

logic overall 得87%都有A
大家仲唔狗衝

Fm
學費係未等Sis 出通知先要交
佢話No outstanding payment 係未即係話唔洗交住

係

讀過同phys1001差唔多，背下notes咁

南亞仔幾時grad

今年 year 4

其實MATH3424 好唔好意思
absolute grading 但出咗2日分都唔出grade

真玩野

夜晚9pm 出grade

南亞清有冇爆4

冇3.9

都少勁

有神快拜

PROF WONG 靚grade到

終於讀曬major 爛grade科屌老母
有冇人同我一樣覺得comp爛grade過math

我覺得comp係神人太多

我感覺上係math below mean就爛, above就正常->靚

comp就below mean都唔會好爛, 但A range就難拎

Maths 連A- 都派得鬆
你有Above mean 既能力既話 B+ A- 其實幾好拎

comp below mean唔會爛grade前提係assignment冇太大問題

係賤數先咁靚grade掛 如果係math major嗰啲core應該都爛撚到

我記得有條友email全班話佢派咗25% a range
(25%/3 for each a range subgrade)

comp course好多都係得15% a range

d assignment 係應該每次都差唔多full mark嫁wo
assignment 冇乜難度 係好煩

不過要晒好多時間

truesubmit前都會不斷諗有啲咩19仆街test case

exactlymath 多數如果你真係識曬佢上堂教嘅野 識做啲hw 已經夠A
考試發揮唔好都可以包個B+/A-
comp 要識曬再加assignment full曬再加final發揮得好先有機會拎個A-
有時final仲會考啲濕鳩小知識 嗰啲都要識曬

Elec2350係唔係真係咁爛？above mean都係C?

今個sem 某數course最少派左33.3% A range(50%都唔出奇)

cls

你講邊樣先
2411真心好癲
唔太肯定有幾多人讀但係我諗過百
因為記得係LT J度上堂
今個sem個數course就係因為得個位數字人讀

dong xia 係靚grade
但冇點學到嘢

2810出grade了

派grade好似都鬆手

劉明

C+一科 A+一科
拉返埋得個吉
dllm3511真係垃圾科嚟

comp3511
above mean = C+

依科係咁, 垃圾得嚟grade 又正

不嬲都覺, math d grade 幾公道下.

2023 overall 低過mean 都有B-

點解想入fina啊清

今個term gpa 食咗大補丸 下個sem可以安心12 cred average B+ 以上就穩 first hon

日日點人數

臨近除夕

我舊制直頭一齊計

爆4？

即係 爆咗啦

一出完grade科大討論區即刻靜曬

3科here

4 here

MECH冇出過

雖然出哂 但都會繼續上水

繼續點人數

知錯喇

UST元旦點名第一次召集

UST元旦點名第二次召集

大家都好犀利

讀書幾勁都冇用啦 元旦都係屋企上連登

係lc 上緊

tga4.3

4.29?

2021都仲未派2020嘅龜

happy new year
正評者人人A+

P 牌會員不能作出評分

我幫你

新年快樂

祝各位新一年 過三爆四

呢度究竟有冇人唔過3

有冇人同我一樣冇食過C range?

canvas個safety training係咪一定要過8成先得，炒左係咪下年再做過
頭先做左1次得75%，但係唔肯定邊d啱有d淆

係 其實啲答案喺晒嗰個pdf入邊 搵耐啲都有嘅

P牌仔過多一年先再講啦

無圖你鍾意講乜都得啦
同埋無c啫有咩好威

可能佢全D/F

想問左畢業既野
正常今年year4完左spring sem讀晒所有野就畢業,但通常幾時會拎到張cert?
因為我spring sem讀完17credit 都仲差一科, 要summer讀埋先畢到業,會唔會Late graduate?

講真，唔過三喺出面都咪話自己係ust人...

Ust爛grade已成都市傳說

ust最靚grade

Agger

grade 呢...

4號先講喇

CIVL3510神grade course
過mean幾分有B+

高mean 1分有b+

我宣佈聞西不再是C-女神，而是真正女神

4號係出grade deadline？

係禮拜一

差唔多一半⋯

星期六日點會出grade

今日出咗科

睇你咩major

我老闆出A- btw除非好差或者得罪佢 唔係無啦啦爛你grade 做乜

全部人都A-？

唔知

有冇人知

突然覺得佢幾靚 心地善良

好似冇影響

Lmmmm

我同個frd聽日要返科大搞退學手續，想問下D department有冇開
入學至今未返過科大

直接打去office問啦

btw ching搞咩咁快就退

我個frd有外國大學收左，我去陪佢搞手續
我就繼續留係苦海

祝福你朋友

聽日準備食今年第一個c

話說gga 係咪有得exclude某啲course (year 4仲計緊gga)
即係如果讀完個ssc h 爛grade, 可以再讀第二科ssc h 跟住唔計第一科落gga?（假設讀夠了>120 cred)

可以

thx ching

我mt final 都below mean 2分定4分C+咗其實ust standard應該唔算爛?

背野勁我1960唔駛食C啦

想計mcga 多啲

我都想
再退一步計major+minor cga

Mgmt 1130

SOSC1661己派龜
多謝成蛇！

B

huma1000g 幾好

Sosc1850

d人話 sosc1661係 裸考拎B 仲想點

睇嚟今次都幾靚GRADE (雖然0透明度)

冇essay應該A都有

成份野得essay個題睇落識做

Spring timetable 己出

出晒grade
明明今個sem tga 係最高
但最尾個科出咗C搞到心情欠佳

sosc 1661 定1980好

1661
1980

連續第4個sem 無dayoff

有attendence就去掛機, 冇就直接睇video

日日都係dayoff easy

今個sem TGA
高咗
低咗

上個sem 全pass
TGA = NaN 冇得比較

sosc 1440 冇開

1661 算啦 ching

但靚grade咩?我reading, writing 同背野都算廢
諗住讀econ 呢啲concept科應該會好少少
諗住讀ECON2123唔知會唔會被year1 busi仔屈機

想讀5字頭statistical learning但讀咗唔方靚grade

唔敢講靚唔靚grade, 因為0透明度

但如果對CC 0興趣 我諗1661係best choice

ching要讀SSC-SA 定普通SA?

我要讀SA 但因為想追SSC-SA爛咗嘅科所以都諗緊讀唔讀SSC-SA
不過可能讀咗SA先 如果出埋grade都仲差少少就summer 追埋SSC-SA

SUMMER SSC SA應該得1980 同埋 1960
如果你1960爛咗grade 我諗1980都係唔適合你以啦

你想plan summer睇下追唔追到應該係spring揀ssc讀
追唔到咪用ssc當普通SA 算數囉

不過你first time slot 緊係apply overload 乜都reg晒之後再drop啦

如果真係差一個course就追到hon我可能會睇撚曬required reading 爆seed A+(好啦其實都係FF下)
其實你咁講都係不過summer都一樣冇sosc1440/econ 讀
不過靚grade ssc 的確進可攻 退可守
我個fd推介我sosc1850屌 未試過reg科咁撚糾結

爆4都追唔到hon, 唔洗煩

huma 1710 vs huma 1720 點睇

緊係揀藍蛇 1710

唔會揀到

佢final year first time slot

佢都揀唔到 冇人有書讀嫁啦

quote返自己

overall 87 A

屌易到

啱啱睇space好似要寫essay?content係咪好似comp2711

thx ching
即係基本上=comp2711/math2033 第一part?

2711唔清楚
2033應該係

基本上你讀過comp2711就可以輕鬆搞掂huma1720頭兩part
Predicate logic就......祝你好運

不過1720都新開 唔知會唔會改syllabus

2711好似都有玩predicate logic

想問yr1 seng fall gpa 3.38 算唔算低?

無4不如quit啦

唔差啦
好過一半人

sosc 1661 fall 出左grade, 比想像中好

我當年都係咁上下 你已經好過60%人

有冇hall 2嘅朋友

秒

可能C A- A- A- A- 咁上下呢
best 24credit 全A- 應該一定入到

我都係

3010

入唔到SIS

兩科未出 15&18號

入到喎

差lambros

Same,諗住drop winter sem course ,點知入唔到SIS

Access Denied

Sorry, you have not been authorized to access the 'Student Information System'.
Please approach your Department Coordinator who will initiate the authorization process.
If you have further queries, please contact ARR at sishelp@ust.hk.

仲有一科

comp2011已炒

大家好大壓力sem break仲討論緊courses

下 開緊sem啦

未放grade即係未放break

有4都不如quit啦 離開科大最稱心

利申: FINAL YEAR

真
蝌大班膠層咁垃圾

想問下最後一個sem淨係讀一科係咪都要交全數學費

就係想睇下有冇得當defer咁計cre錢覺得好蝕

咁你讀多幾科喇final year又基本上乜都揀到

問下adviser啦

有冇人讀過日文 係咪就咁reg就得

有冇師兄可以分享下讀COMP2611嘅心得/秘訣
見ust.space 啲review 好似好恐怖

係 不過入面啲人全部都識日文

Ching 究竟係點做到
利申: 2.74

第一次留言想借借位
呢到有無讀comp4211嘅朋友
有人po咗review話會搵department投訴 想搵多啲受害者
可以嘅話幫手share俾身邊cs/cpeg/bdt嘅同學仔 當警世都好

cut off好癲

想問下呢到嘅清有冇試過grade appeal?

有條友98.2攞A好陰功
仲要係因為個contribution scheme有問題
唔係佢能力差過人

可唔可以講下你點寫份email同最後成唔成功
感激不盡

Comp1021以前99%都好似得A?

4字頭course嚟
通常無咁差

日日都溫書 溫到好似DSE咁

終於出曬grade...

原來仲有唔夠半年就要離開香港 真係百感交集

南亞ching

祝你前程似錦啦

祝各位好運

加油

有得走咪好囉
我呢啲冇錢冇成績點走

再見

淨係seng 啊嘛 ssci 應該冇

yr3 mech仔想問下，係咪一定要pick options黎讀，唔讀會唔會好大影響?如果想拉mcga建唔建議
議讀?今個sem grade已爛

畢業之後仲可唔可以得閒入嚟同大家吹水

please

又窮又成績差 原來人蠢 入到ust都改變唔到命運

嚇死
仲以為自己係弱智
利申: sci, 輕度弱智

估咋

隨時歡迎

食咗啦 食評都寫埋啦

（龍門secret menu) 紅豆朱古力西多士

UST 連登KOL

想問drop pre-reg 左嘅course (lang or major course) 同佢講下個sem 讀返，會唔會批？

lang就大機會批 major course個director會睇下你咩原因

thanks, 其實我想trans major, 咁我同佢講今個sem想讀左嗰個major 嘅required courses 先，trans 唔成功嘅話再讀返佢pre reg 俾我嗰啲，會唔會批？

呢個真係唔知
我之前係話俾佢知點解要drop 之後我會點讀 先批俾我
你可以send email問下director/department/advisor先

i see, 唔該晒

米癲拉

睇dept 有d鬆手既可以

有冇ching一齊冬眠

原來sbm 冇得>20 cred? 以為全世界都得添

以為sbm 全世界過3添

其實我唔明
我想讀幾多cred關學校L事咩
咁大個人要讀咩要點讀都仲要管咩
之前你話驚課室capacity唔夠都算
家陣online wor

學店係咁計較架啦

3.3有得由18 cred overload到20 cred
想reg多個3 cred 嘅course都唔得

慘，civil 2.5可以讀到21cred

SU

沉左2日，幫大家推下先
好快就reg科架la

黎緊9月讀master揮手區

ssci yr1
今個sem gpa 2.74 想下個sem 上到3
有無first hon/second up 過3嘅人可以教下小弟你哋係點樣溫書同點揀cc

唔好讀MATH

未有major
major想讀biochem 之後second up再駁MLT
好驚唔夠gpa 揸住個sci degree 乞食

唔喇
sci b 過咗今個sem 已經唔使再掂math

入嚟UST預咗乞食

我諗rejupas去 東華學院讀mls會易d

諗住東華mlt 做sceond degree 始終對biochem 有興趣
驚冇second up 東華唔收

1902唔多樂觀mid term 叫above mean 咁
final 溫得個5日below mean 咗
B- 咗

我代表將會first hon嘅同學多謝你

如果你睇慣英文，就搵textbook睇
買又好，借又好，上網搵又好，上堂你跟唔上就玩完
但textbook你睇幾耐都得，而且textbook會更詳細更易明

講緊個course指定既textbook
通常啲指定textbook都包晒個course啲野

真係現實, 有興趣嘅嘢讀完之後, 都係要返去讀搵食科

Closed book 溫3次 open book 溫兩次 CC冇解

利伸：應該first hon grad

Math student: close唔close book都唔識

我lifs 所以close 定open都有啲分別

ching 介唔介意講多少少
係未姐係closed book 背返啲內容出嚟同埋做題目
題目成日只係搵到嗰一兩份past paper 同埋書後面個啲

有冇ching知道今年hall waitlist嗰啲人有冇得住hall? 上個sem SHRLO好似有位都唔比waitlist啲人？

冇吖
SHRLO 完全唔派hall比waitlist

bcb 就睇textbook啦
2040 2210 2220 3010 3020本書會詳細好多
自己留意返範圍

唔好take comp 就真

相同effort, math 一定高grade d

math個effort係 係要計埋你之前d 數底嘅effort

底差 點努力都係讀到pat屎咁

咁當然啦

但至少math 你個level 同你既grade 係似唔多
唔會有你明d content 但c range 咁

申利 subjective comment

講緊SSCI 喎ching

我Bisc 都係用了解多 用logic 去記 除咗個term 之外唔洗死亡

想問個logic係唔係代表記個flow? 例如 記transcription translation 嗰啲steps同埋proteins? 可唔可以講詳細小小

唔該ching

你可以自己作個故仔畀佢哋

你可以當 transcription + translation 好似工廠咁 啲ribosome rna protein 就係唔同嘅工人/機器

或者 你可以代你自己入去ff下 會幫助你記

死背一定記唔哂 你一定要喺腦入面分類好 之後要用先retrieve 番出嚟 <尤其第三次溫嗰陣就係train 呢樣

明白唔該

同埋想問埋點樣可以有效記到molecules E.g. 唔同biochemical processes嘅intermediates / proteins嘅名?

我淨係知道一啲structure可以用etymology (e.g. development and aging啲身體部位)去記， 但係啲molecules好似唔得

唔該ching

Biochem 啲process 你可以記咗佢位置先 再去成個字記 我自己係咁樣記

同上面位巴打方法一樣 不過要點樣記一啲好detail 嘅位 例如啲病嘅詳細描述

用啲嘢串聯起佢地 令佢哋變得有關係咁

咁夜都唔瞓

唔該嗮

真，comp 難過math 好多

完全同意
我讀comp1021仲辛苦過4字頭phy同math

讀咩4字頭math先？難度不一wor

太少人讀廢事爆
但係我自己覺得讀1021辛苦好多

咁又有少少誇張

個人能力構成問題
好明顯我嘅能力去晒sci果邊 comp完全分唔到

內容comp易啲
但grade wise comp爛grade啲

做winter intern 覺得math真點冇撚用
做到懷疑人生

Yes. 唔係毒撚對得電腦多又點會好grade comp course 喎

求其說服到佢你有能力讀到就批架喇

靚grade 同 可以reg 係反義詞嚟
靚grade你就reg唔到嫁啦

有冇人知幾號reg course

3.2 ecof 都唔一定得啦

Thx ching

送俾你

想知轉翻math 要幾多cga 係goop問無人理我

應該要睇你轉咩track 同埋d math course成績點

出咗pre reg

math3033 新prof wo

想問係咪21號year3&4 reg科
22號先到fm&year2

係，同埋reg科時間會同fall sem調轉

唔該

Pre reg 五日九點堂 兩日放七點 一日放八點

屌我prereg得3cre
今sem last section

佢有咩咁特別？

Fall 16cred pre-reg就9半
Spring 7cred pre-reg 就12半

科大po開始多人

下 我個組全部人都有翻喔
不過3320 個lab好似系tutorial 泥

預祝大家reg科偷快

召喚dsct year 4 ching
記唔記得我地個年可以用幾多major course double count cc
我明明記得9cred 一直諗住math1013 comp1021 2711 全部可以計落cc度
點知啱啱check academic requirement佢冇計我2711屌你我唔想再讀cc 啊!!!!!!!!

讀得，lifs major 上年讀咗

個prof紅到仆街 話國安法冇影響學術自由

想問吓major mech 係咪一定要做過intern先可以畢業MAE個page無講明internship/coop/exchange係咪必要所以有啲唔清楚而家咁嘅時勢有啲難搵intern，如果可以唔洗真係唸住求其畢咗業就算。

最多double count 6cred only 詳情睇program catalog
btw 唔好用4 cred course 去meet cc requirement 會有點麻煩

緊係6credit啦 ching
我都記得頭2年 academic requirement system果度
佢係有BUG 計多咗科comp2711
讀raymond科1942/藍蛇科logic 囉

btw ust係咪想逼死我地dsct, 今個sem得果幾科elective揀
math2033又得幾個位

揾到科elec1010
今個sem 全cc + fyp
btw elective math3425 好似靚grade, 不過應該都係2033最靚grade

ok thx ching
原本想reg math 唯有改變策略全cc

想知有咩huma course 好讀好grade? reg 過一次four book 清ssc huma中伏

1000g 唔錯，workload低內容淺，做足功課座底b range無考試得3個10分鐘quiz同一份essay

試下reg先, thx

讀huma1710好定1720好

唔係一定要

做唔做intern都一定要industrial training

點會唔係

咪一路講緊mech囉

唔該曬ching對香港工程前景真係無咩希望，快快手畢業算

我都係，而家淨係想快d grad, 跟住去外國

世界，中國，香港，熟識程度實㨂香港嗰個，不過如果想放眼世界就世界嗰個啦

想問各位ching CHEM 1055， LIFS 1904 可唔可以延至year 2先take? 如果可以，推唔推薦咁做？會唔會有一大堆撞時間?

因為唔想成個 year 1都對住個mon 睇片，好頹

有fd推到yr4先讀
不過好睇人嘅 話唔定佢唔比你drop

你如果今年唔讀下年簡完major 一樣都有其他lab 要做到時撞哂機就唔好啦

Same 所以1720算了

我諗緊讀唔讀埋1720 for interest

不過我諗都係留個位比d有需要人士算

Lang 啲外語course 全部都係高手打架

唔好啦 我唔想由year2-4都係online

想知有blended mode 果d科
呢度有冇人真係會返去上堂

打錯野, 應該話 mixed mode, 可以online/face to face果d
有冇人真係會返去上堂

2711 + 2033 都涵蓋曬啦
冇咩interest 架咋

好多科/好多人都係咁嫁啦

某d科隨時d學生識得仲多過個prof啦

特登出封email
好多人想drop 1904?

我之前fall 10-11月都會 順便返lab

開始reg科，正常發揮

想問下有無人知點用學校啲GPU? 但係我試過都無response

首先要佢地activate咗個野比你先
一般係用

ssh [wshyyaa]@ugcnode01.cse.ust.hk

如果要用jupyter notebook 就要再做ssh tunneling, 好煩
如果唔係要train多個12個鐘嘅野, 建議用google colab算啦

將[wshyyaa] 改返做你自己itsc ac就得

有冇人知math yu chi wai 係咪唔覆email 㗎？ 同埋娛果個prof 唔覆，可以點催下佢？

有冇email 過？有覆？

冇㗎，等佢覆囉

唔知邊度聽講過, rely all 然後新email 加粒「. 」 send 出去

lang 1003s有冇人知今年會唔會開summer?
ust space見到有 不過好似唔係年年開

有冇Ching 知request waiving prerequisite 幾耐有答覆

淨係畀fail咗嘅人take
因為lang 1003 一定要year 1內讀咗佢

睇下個prof
有啲即日覆
有啲唔覆 要你send多封email提佢先覆

想問下yr4 依個sem 個fyp 6 credit, 但差4科先grad到, 可唔可以apply credit overload. 前提唔過3

唔係啱啱好18？

岩岩reg 完, 見個網寫 6 credit 俾佢fake 左

10點都未到已經waitlist

12半表示 1710 1720係咪可以唔洗諗

係
除非加多一整班, which is unlikely

有冇咁正？搞到完成common core都想take 下

聽講1720條友好charming, j死人

930 第一個入

讀完已上岸

1720咁多人waitlist

乜huma1060都咁搶手㗎

因為大家都唔想寫essay

仲癲過上個sem

希望開到上120個位
第2 round都reg唔到
好sad

唉又要人讀common core又唔開位，垃圾學校真係名乎其實

你夠勁都可以直接讀嘅，嗰時都有fd yr1就讀

上個sem30個位極速爆左
之後加到80
今個sem cut走20個係咩料

3年前yr1讀
無乜印象要2210wor

係，2210唔大幫助，但我覺得yr1 讀要做好心理準備先

有冇人讀過2043，想知有幾恐怖

其實都唔太關1902事

pre-reg嘅科可摸耳swap
啲時間撞哂

可

屌那星，HUMA1710&1720成為咗新嘅SOSC1960&1980

唔批overload 搞到waitlist 排到勁後

有冇ching take 過math4225 topology
professor 如何

睇黎唔好係連登評價course
講靚grade少少即刻二三百人衝曬入去

不嬲淨係講自己讀咗嘅course

1720 呢d 大把數理毒撚鳩衝屈grade
仲要cc H
冇計

成堆cd rom係度搭食

可能變相成班衝入去幫人靚grade成班見人話靚grade就 講真搵科自己中意讀既仲易靚grade

跟住好多人自己爛咗grade就喺ustspace度係咁屌 話呢門course伏

除非真係killer得好緊要，如果唔係點都興趣行先

所以不嬲有frd同我講話呢科靚grade 我都會問有冇興趣先 冇就算靚grade你都唔會比心機讀跟住爛晒grade 利申試過揀咗科唔中意讀既科炒到攞C

只有靚Grade嘅人，無靚Grade嘅course

屌你呀得3cre prereg
仲要係聽日12:30pm

要俾人踢出校
死撚梗

想知chem1010 同1030可唔可以一齊reg

佢都開得唔多course

Good luck ching 我自己year2 讀

正路 就算唔加位 year1都會reg到

係
利申: year 1果年reg到

Ching 有冇take 過4052 pde?

no ar

Fm想問點解有啲course明明仲有avail 但仲會有人喺waitlist嘅

兩種情況：1. waitlist個d人自己卡左自己timetable/credit limit
2. department扣起左quota, 2月1會放出黎

唔該巴打

想問下math1013 C+ 咗，但係見到mse有啲programme要math起碼b range先會收，有冇得讀啲咩course補救？
同埋係咪如果double count math 1013做CC，會拉低gpa/cga嗰啲？

利申：Year 1

頂 個個都huma1000b1000d唔好咩？

Double count 係免你讀多一個course 姐，關計Gpa 咩事？

我頂！！reload下個page就冇咗40個位

垃圾學校
次次都冇書讀

想問下各位ching可唔可以reg撞時間嘅 course?想reg個CC但撞左時間，如果可以嘅話打算照reg然後skip leuture自修

記得當年想讀1000a,因為個個都話a好，但太爆，被迫讀b,個陣冇咩人簡b,依加反而冇人簡a

唔可以

上半個sem無撞，但下半個sem Isom2600個Lab撞左

噤如果撞Lab得唔得？

理得你L T定LA, 總之一撞個system就唔比你過架啦

個陣好似得a同b,比個中方哲學嚇左嚇

Avery Ching教係咪爛得grade

同成神之日差唔多咁爛囉

㩒邊可以睇到自己喺wait list排第幾？

usthing
SIS就：class schedule->list view->show waitlisted class

睇最底果個section

笑咗
咁真係幾爛下

THIS IS BAD.

avail 大過waitlist唔係解dept留左位比自己學生 之後會放位出黎咩 但乜fina可以self declare既咩

卜街星期二四都9點連踩到6點

屌你兩年都reg到呀

各位可唔可以高抬貴手讓個LANG 1003S T23 (2883) 有或者星期2 4 嘅上晝堂俾小弟

reg唔到呀！

Huma1000d係點逼住揀

我都揀咗1000d
睇title有興趣多過1000b

elec1010排14
Huma1000b排31
Sosc1661排41

三科有冇機會入到？

yr1 engine讀唔夠2個introduction course 係咪收得皮

吓？佢英文都唔算ok?

sosc1470 wait 緊40幾有冇機會入到？

Thx

HUMA1001B開400個位得37人reg

正常
極品級伏course嚟

fm想問下lang1003 有無得對swap. 有無得係add drop 前swap到

想問lang 1117p wait list 10 係唔係唔使諗

同埋lifs 1030啲professor 教得好唔好？ 因為睇ustspace 啲comments好兩極

LIFS 1030

當年好似spring sem 個個屌曬ice ko 老母

唔該ching
咁我都係drop咗佢算, 等year 3 reg elec 1010

如果為sci foundation course讀其他LIFS好過啦

1117c 啦

而家仲未有40% enrolled嘅cc course不如摺咗佢啦
放翻啲人手同位畀其他受歡迎嘅course仲好

不如啲CC摺咗佢啦，都咁大個仲迫人讀啲唔想讀嘅垃圾

errrrrrrr ehhhhhh

啱，由其係3個SSC，強迫我地讀呢幾個course嘅意義不明

真
嘥q晒我時間仲要垃圾grading
一科累全家

屌佢老母 HUMA1720留咗成30個位比人 9點31
分reg都要wait
成間U執柒咗佢算

點解HUMA1720可以300+waitlist但得60個位，得個唔夠40人讀嘅四書HUMA1001B就有400個位

HKUST啲資源分配係咪弱智

佢唔係開唔到呀！佢係開咗喺啲冇人讀嘅地方到啫

大學仲學人搞cc真心弱鳩智
要學嘅自己會reg
佢逼我讀果堆huma/sa 100%還返比佢啦

有冇「學」都成疑
根本鳩做鳩hea就算數

人地CU啲書通幾受歡迎，UST啲垃圾CC真係執柒咗佢算鳩數啦

逼你讀4年大學 36credit
如果冇30已經可以讀少1年

咪撚揀1661 要寫essay 冇得all in mc

開頭都係啲m2野 之後難啲嘅野睇assignment會易明啲 題目種類唔多

Lang1117p同c有乜分別

覺唔覺common core應該要有外文course? 咁樣最少可以認識吓自己有興趣嘅外語，同埋放時間落去真係可以帶走一啲有用嘅嘢

廣東話授課(c) vs 普通話授課(p)。
兩類班的課程目標和内容，評估語言和方式完全一致
課程的所有學生必須使用普通話進行口語評估

Logic 60個位
睇得出啲高層比我地更需要讀哩個course

so damn true......

英雄巴回歸

Not really
我係驚啲女fans擔心我
先上嚟睇下

蝌大搞到英雄巴有妄想症
醒啦你無女fans呀 你讀緊蝌大呀

Long Time No See

sorry
我係哩個post唯一有女fans嘅人

當初我話要quit 成班傻仔仲係到:英雄巴
笑到我gapgap聲

需要你繼續提供歡樂呀嘛

你又唔係唔知呢度有幾易變抑鬱集中post

身為科大post男神
我係賣靚仔多過賣歡樂

點解sosc1820成八十個位都唔畀waitlist入

1850

hold住啲位係想點

做咩而家先出返黎
UST嘅fm妹妹需要你嘅幫助

有J小妹

中文冇3係咪連lang1113都冇得讀要揀其他c-com

唔得閒理佢地
淨係year2-year4 暗戀我嘅女女已經由南閘排到北閘
但如果佢地主動啲嘅話 我都ok嘅

唔係吹
成班fans係到>>
真係笑到gapgap聲
仲好暗爽
順便澄清返
我個時有講 我係另一個post比班撚樣激撚死先係主因(遊戲台 雖然唔知點解打個機都可以嘈餐飽)
你班友真係完全get me wrong

下個po名都認好，就叫英雄回歸

諗

要apply for waiver, 不過佢係冇條件地批比你 所以應該唔大問題

我唔會回歸
因為我好憎科大
要女冇女(科大啲女 我睇唔上
要deanlist冇deanlist
要書讀冇書讀

或者我可以考慮過檔隔離港大post

上個sem aim deanlist
結果得3.6
有冇女女可以安慰我

deanlister
loser

有興趣安慰我嘅女女(要靚女嘅)
唔洗怕羞 我好歡迎你地email我
我個sid之前比個公路炸彈爆左出嚟
所以你地應該好易approach到我

想問下可唔可以swap tutorial嘅時間而唔影響waiting list排名

比tutorial卡死咗
drop咗再揀就要排隊尾

如果真係入唔到係咪可以email Professor

可以post上嚟打飛機

加自爆

我aim 4 得3.9

點估到會有痴線佬咁得閒去canvas check啲同學讀咩course

我真係好羨慕啲爆4嘅人
睇返自己
除左靚仔
一無所有

外表爆4有冇得收錢
我個樣應該A or above
係咪都可以申請scholarship

阿姨我不想努力了

最後一個semester

有冇人有 safety training - electrical and pressure safety 答案？

屎維

周莖流

髹油同貼文宣都可以停人學
Asian No.0

University of suppression & tyranny

科大學生會為周同學逝世舉行半年悼念會 被勒令停學

蝌大你真係好撚威威呀
望到班撚樣咁樣搞鳩自己學生
搞乜撚野GBUS IRE DDP呀
比你嚇走左啦

睇到新聞
覺得讀過呢間垃圾真係恥辱

重點人地都冇阻礙校園運作
咁都要停學真係WTF

PINNED

垃圾大學

屌你老鼠
剩低兩年我一撚定每個sem都讀23+cre
畢業之後永遠唔會承認自己係乜柒ust alumni

訓左無睇, 想問下屎維outrage左未?

佢隻屎眼就流晒眼淚

今日可以因為悼念同學 髹油 貼文宣而停人學
他日可以因為要求學校搞P/F而被send去Disciplinary Committee

垃撚圾學校

屎維 屌你老母

蝌大嘅垃圾程度真係永遠唔會令人失望

屌爆屎維老母

正一垃圾黨校
又冇u life
P/f又冇
科又reg唔到
淨係識政治打壓學生

Hong Knog University of Shit and Trash

我係佢哋立即quitU 走去外國讀啦

我都想

仲有半年
重點係仲未有offer

UST= University of SHIT

and TORTURE

XGUST GOOP果然係三毛集中地
仲係到話SU抵死
今日可以用呢種方法打壓SU他日咪又可以用返同樣方法打壓其他學生

算啦佢地個腦淨係得PFPF 無PF就賴地硬唔識讀

仲有cheating

成間大學最撚多垃圾藍絲/nds/港豬

佢哋志在抹黑SU姐
就算有PF佢哋咪又係屌SU

有少少人性既都唔會落井下石

Cheating都冇悼念同學罰得咁重
幾抵玩

其實sem頭su又唔係冇同學校傾過pf

屌

shit and tragedy 會唔會好d

淋人奶茶嗰個係咪咩事都冇？

佢哋都係乜事都冇
以蝌大校方標準佢地都應該要停學一個sem

揸刀都冇事啦
奶茶真係小事

有冇人reg過huma 2597?多唔多assignment/quiz?

其實huma course大部分開sem前都有有syllabus睇

唉望到隔離中大又出事
腥港間間大學都無撚用 全部都係垃圾

GOOP班人一向都好垃圾

好灰

蝌大係雙重標準 搞鳩local 放生終国人 同埋打飛機上
永遠都唔會令人失望

賤賣？

一齊罷課

全個sem online 可以點罷

邊度有講？唔係mix mode?

似係男人

真，ig.疑似見到佢哋喺common room 開party, 鬼佬鬼妹都有

出封email講埋堆無撚用官腔
收皮啦

因為1-hkust精神

呢啲只係第一步
下次就可以照版煮碗莫須有咁搞埋EB 電台甚至其他係佢眼中唔聽話既soc

可以咁做

後者唔洗諗
依家擺明雙重標準咁比你睇
篤佢地灰班垃圾高層都唔會做嘢

哀矜勿喜

Goop 真係垃圾集中地黎 上年嘈cheating 開始冇再上

support呀

今日收到dean list 封信

借位黎宣傳下前個加拿大master 既tg group

Dept放咗位

thx 巴打

唔想開sem

唔上堂咪得囉

聽日開sem了，仲要9am

晏過你
930

去到最後一個sem 先真係唔想開sem
有啲不捨
唔想認老

有咩不捨

痴撚線我想拿拿聲畢業
呢世都唔撚洗溫書

畀assignment midterm final迫到就嚟抖唔到氣之後搞到要見counsellor 最後搞掂晒啲嘢見住個過唔到3嘅gpa嘅個種絕望感

個種感覺真係返唔到轉頭又開始記返起

有無人一齊send email去logic個prof叫佢開多班好想grad

prof 心灰意冷唔想開，可能因為太少人讀 !

真諗住add drop 個陣去chat 求佢

Rejupas = smart

真

Sosc1661依家先排到47係咪無機會？

一年容易又開sem大家加油

又開sem=又墮入無間地獄

開sem好興奮

每逢開sem大家係咪都諗住過3爆4呢？

準備當有pass fail咁讀
反正我爆4都追唔到first hon

compu phy唔駛考final
no quiz no exam
正

過多兩個月就會覺得生存到已經好難

上sem james科comp4211 都係no quiz no exam
如果係:

好快會有一堆nds drop
俾啲耐性

好 唔該曬ching

呢個sem未必有WO
total quota得120
之前係400

Sosc1960冇人drop

PHYS1003 wait 十幾有無機
另一個CC唔夠人準備cancel
差2個CC先畢到熱

phys1003有機啦 !
咩cc唔夠人準備cancel?

今日上堂好似聽到佢話summer sem會開
但唔係好sure 淨係聽到”summer” “400”
有冇Ching上堂聽到？

LIFS1020
好似話online exam open book個個勁高分
差果少少分都比人拉curve拉到爛

all in final
summer定spring讀都無咩分別啫